[推俾國際記者] Police faking as protesters

今日發生咗好多事，可能有外國記者跟唔切，一定要用英文寫一次，俾佢地跟到再搵多啲資料都好
Many incidents happened today. Here is a summary of important events of police’s widespread abuse of power:
1. Police faked as protesters in Causeway Bay.
2. Police fired tear gas INSIDE Kwai Fong MTR station.
3. Police shot a bystander in the right eye in Tsim Sha Tsui, causing permanent eyesight lost.
4. Police kicked passengers inside Tai Koo MTR station down an escalator to perform a prosecution.

仲有就要繼續加落去
一定要推去國際!!!!

要國際關注呀

Taikoo點撚只kicked呀

Many incidents happened today. Here is a summary of important events of police’s widespread abuse of power:
1. Police faked as protesters in Causeway Bay.
2. Police fired tear gas INSIDE Kwai Fong MTR station.
3. Police shot a bystander in the right eye in Tsim Sha Tsui, causing permanent eyesight lost.
4. Police SHOT passengers within 1m distance and kicked them down an escalator inside Tai Koo MTR stationto perform a prosecution.

推上國際

推